點解娛樂台會變成咁？

日日開假膠post不在話下
喺公海玩膠跟風叫人色女團，亂反姜丹同希切老師
成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默
日日牙周牙現，一兩個post就話好笑
你就覺得自己玩膠好好玩，班真5毛就多謝你幫手帶風向

仲有，雖然日狗係on9
但係唔代表每次都同佢地唱反調就代表你醒
好多真係為反而反
有時akb毒撚真係冇屌錯韓狗
認真時認真，玩膠時玩膠冇問題
但係呢個時勢仲玩膠，冇野掛？
gidle中輸10萬隻
blackpink一年無comeback
喪清打j入廠
牙周個屁蛋
twice又未收皮
仲玩得落膠果下真心好野

我一直以為魚台好有骨氣，大事大非前會知分寸
j唔j akb係自己選擇，但係唔駛笑出面班日本毒撚掛？
唉...睇到咁樣真係好心淡

樓主直線挑牙點機 熱血內戰

認真po
玩膠死返出去

果幾隻傻鳩醫返都晒藥費啦

娛台不嬲低汁
樓主柒咗

系二次創作 吾好引彈

冇sigma？

班5毛要好好多謝導狗同邊狗

樓主anti twice

好多反定延都係為反而反

once 簡直係魚台毒廇 影衰哂d魚台高質會員

關你咩事牙波台狗

反twice犯有雞姦死罪

以前成日po TVB
日本色情 post又霸住個熱門
依家算進步左

比下面

一兩個咪夠
唔駛日日一兩個掛？

佢係真係柒 唔係講笑

想知有邊個係高汁會然..

非

樓主熱狗個朵出哂名
邊度高質？😂😂

玩膠還玩膠 但日日講到定延好靚已經唔好笑

樓主波台狗又嚟玩野

打定先
#又被熱狗

我

冇得出街好悶
睇你就知

我係少數用個人意志反twice

禮志是幾好的

字都唔識打嘅文盲應該落地獄

牙志世一令

樓主型到

樓主唔中意ching

等我車你落地獄

系

你撚識揸車咩唔好扮

笠狗16碎

上面是但一個都贏iu

Why

因為我係禮志老公

米挽膠

Ball9

Sorry

牙笠先係

好彩牙笠放過牙志

因為連登中學雞 5P撚全面進場
當年kingjer雖然on9 但都叫有趣得黎唔老尷
而家? on9當有趣又唔好笑

日日開d白頭佬post
成日自推
煩撚到嘔
你老母 刷負皮黎拎存在感

係 ching真知灼見

禮志勁正
好想瘋狂吹奏佢❤

lami diu打藝洋

五年前就係
而家調轉就啱

你冇收錢？
岩岩收左七毛子

唔好應笠狗同印狗

今日先係扮理性? 太遲la block 左就唔會再解返

無follow近排點

lami開左ig:bible_030303

藝洋bbg勁正

樓主其中一隻波台5毛狗
敗走波台只可以係kpop台R fd
拉

唔識拉
恥笑開始

on9 post，拉

心牌拉唔到

睇得出樓主真嬲

睇左好耐sigma先釋懷

G

米屈

gidle中輸10萬隻好高質喎

支那團要反啦

我反起美延

我屌到佢反皮(pussy)

牙琦25左啦
呢10萬隻重擊左中共經濟

bp cb緊🤔

我做愛牙珍

波台狗咪過嚟搶生意

我魚台人

咪認親認戚

我幫Jin擋啦。

我愛禮志彩領

彩領比你

岩岩留意到 笑死

痴線？

呢個幾好笑..

吹牙🤙🏼

原來咁慘

死開啦 波台都比人排喺度扮代表 🤣

賓真係死左返出去

twice又未收皮

樓主波台垃圾會員表表者

阻住行動PO

拉
‎

唔係好同意

貓貓好高汁

BALL9

準備同佢血流成河💔🌊

平時假膠無所謂
我都覺上forum咪咁認真
但大事大非仲扮哂野唱反調就係on9
想當年雨革
全個娛樂台直頭係停台咁滯
連kpopjpop都無人討論